請問上山頂有咩好做

呢幾日留意到，由朝到晚上山頂嘅15號巴士全部逼爆，所有乘客一路企到司機隔離， 當然絕大多數係大陸西， 但係其他地區都冇到咁嘅程度。 有冇人知究竟發生咩事

初初以為晨早裝修工人上山頂做嘢， 依家發覺朝早，下晝，夜晚，由朝到晚架架15號巴士逼爆， 啲乘客 就嚟攬住個司機乜滯， 有冇人知究竟發生咩事？？

Push

係裝修工人,而家買野都要落山,sad

之前又未見由朝到晚個個上山裝修, 依家真正係日日迫爆, 絕對冇誇張.

今日15號條龍長到呢...行落山仲快過等巴士

有冇人知究竟發生咩事 淨係裝修工人一定唔會咁誇張